【遊戲驛站GME】Facebook將討論股票買賣群組羅賓漢下架

社交網站Facebook將討論股票買賣的群組羅賓漢（Robinhood Stock Traders）下架。這個群組有大約15.7萬人。

該群組創建人指，周三收到Facebook通知要將群組下架，指群組違反FB政策，涉及成人性剝削（adult sexual exploitation），但透露沒有具體詳情。

遊戲驛站GameStop（美：GME）上演「散戶屠鱷」，GME連日爆升後近一星期後尚未告終，導致沽空遊戲驛站的對沖投資機構要平倉止蝕離場。被視為引發散戶力量的網上討論區「r/WallStreetBets」成為市場關注，WallStreetBets在Reddit一度暫停開放，甚至被另一討論區Discord 下架。Disocrd指出，有關決定在WallStreetBets發現「仇視內容」，而非因為金融詐騙。

中共極權常見手段

最後又係big tech
搞完選舉再搞股票
睇下今次幾多美國人會醒

美國人咩反應

Discord都用呢啲理由封撚咗

鵪鶉